其實點解經濟差啲租租要咁關心供供

經濟差對租租無影響？

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

多謝關心，我無咩錢，用咗廿萬一年租新樓。今年就到期準備食住市道傾租約。
話時話呢期晉海算唔算多人放租好唔好住
$萬四五有兩房又近我工作點都想考慮，any AA here?

突發！樓市恩怨隻抽區

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

租租表示我唔得可以訓街

見佢哋係咁分析供供嘅前景
人地業主都未出聲佢哋就傾到興起

加租喇仲嘈